# Notices service



## Getting started

For start:

1. Clone project.
2. Add `.env` to project folder.
3. Input command `docker-compose up --build`

Made follow additional points:

1. организовать тестирование написанного кода
3. подготовить docker-compose для запуска всех сервисов проекта одной командой
5. сделать так, чтобы по адресу /docs/ открывалась страница со Swagger UI и в нём отображалось описание разработанного API. Пример: https://petstore.swagger.io. В проекте открывается по адресу `/admin/`.
6. реализовать администраторский Web UI для управления рассылками и получения статистики по отправленным сообщениям
8. реализовать дополнительный сервис, который раз в сутки отправляет статистику по обработанным рассылкам на email. Для этого используется стандартные средства smtp. В переменных указаны доступы к google, однако в РФ он переодически сбоит. Используеются переменные `WEB_EMAIL_HOST,
WEB_EMAIL_PORT,
WEB_EMAIL_HOST_USER,
WEB_EMAIL_HOST_PASSWORD,
WEB_ADMIN_EMAIL,
WEB_FROM_EMAIL`
9. удаленный сервис может быть недоступен, долго отвечать на запросы или выдавать некорректные ответы. Необходимо организовать обработку ошибок и откладывание запросов при неуспехе для последующей повторной отправки. Задержки в работе внешнего сервиса никак не должны оказывать влияние на работу сервиса рассылок.
11. реализовать дополнительную бизнес-логику: добавить в сущность "рассылка" поле "временной интервал", в котором можно задать промежуток времени, в котором клиентам можно отправлять сообщения с учётом их локального времени. Не отправлять клиенту сообщение, если его локальное время не входит в указанный интервал.
12. обеспечить подробное логирование на всех этапах обработки запросов, чтобы при эксплуатации была возможность найти в логах всю информацию по
• id рассылки - все логи по конкретной рассылке (и запросы на api и внешние запросы на отправку конкретных сообщений)
• id сообщения - по конкретному сообщению (все запросы и ответы от внешнего сервиса, вся обработка конкретного сообщения)
• id клиента - любые операции, которые связаны с конкретным клиентом (добавление/редактирование/отправка сообщения/…)